好消息已出左反映完

上升動力唔多，係時候回頭

善心打破零回覆

QQ仲撐緊